[組團]有冇手足想一齊返大陸食三六？！

三六團

暫時團員
1.N Bendtner
2.巴斯杜斯
3.范加爾
4.蓋清
5.Milik
特別嘉賓Costanza

想john就留名留相，報名費$8000，靚女免費，醜女免問

p.s. 呢d團無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

Ching 有無三六圖睇下呀 唔夠吸引啵

8000$咁貴

報左驚

好波

8000? 食cheap野呀？
我出廿萬 包埋你地 食好啲啦好心

搞手只求打個和

清負責劏狗

留咗位俾牙達，牙滿帶唔帶埋波力子

y no me

普通女呢？

咩係三六？

三六滾兩滾，神仙都企唔穩

包叫G

唔係好想食 呢隻狗

你冇回鄉證

特別嘉賓去果到做咩架？得個知字

看門

真係狗黎

系

想john

我比$8000黎劏狗

蓋清帶路

你有八折

看門用

咩事先而加

襯未出發食好啲啦

我唔會待薄你

好主人👍🏻

你連佢句野都改埋

有咩？...😨

屌死你老母呀死狗公

樓上

不願面對

隻狗好撚惡死...

樓豬我知道有檔即劏即食
不如等我帶路

八千蚊你回唔回到本呀，家陣啲三六好貴

ching果然係行內人，我為咗大家開心蝕住做d唔知內情既人仲以為我呃錢

ok，你帶路食三六，蓋清帶call G

樓主真係好🤷🏻‍♂️

屌唔屌埋騾仔閪？
我識人可以整個繡花球沖下喜

叫佢地食熱狗算啦

JOHN

叫埋呢隻啦

預我去

G

邊個敢動cosb一粒微細胞我屌爆佢女友

利申:琴日打飛機練成左2粒鐘先射

john

邊個敢動架純bbg一粒微細胞我打撚到佢無女友

利申:跆拳道黃帶

再嘈兩隻煮曬黎食

正呀

掘埋隻泥狗條屍出黎煮

尊重啲啦朴街

costansin 無咩肉食wo

可吾可以退團

cos仔唔係用黎食

泥狗就不了

有負皮

巴我Ching 仲吃三六係咪想坐系度守龍

正皮補血

清好波

haha

John

收皮啦飛機狗

8000？食暴力哥之前擺嗰圍都夠

唔識貨我地食貴價貨

拿子john?收你五折